8個月床戰50男 83歲嬤狂言：沒人不想屌我

美國一名83歲的阿嬤，雖然年紀較長，但她的生活卻過得很「性」福。 圖／翻攝至Hattie Retroage Instagram
「年老色衰」、「歲月是年輕的殺手」這些話套在這個人身上一點都不適用！美國一名83歲的阿嬤，雖然年紀較長，但她的生活卻過得很「性」福，頻繁使用交友軟體的她，時常在網上與小鮮肉聊天，這8個月來已經床戰50多名男子，她甚至狂言從未遇過有人是不想跟她做愛的。

根據太陽報報導指出，這名83歲阿嬤名叫海蒂（Hattie Retroage）向外媒透露，自己每周都要在交友軟體上約會，和至少3名男子出去玩，雖然年事已高，但她仍對自己的姿色相當有信心，甚至狂言「我從未遇到一個男人是不想跟我做愛的。」

狂言從未遇過有人是不想跟她做愛的。 圖／翻攝至Hattie Retroage Instagram

海蒂表示自己通常都跟年齡約在50歲左右的男生約會，也曾經在報紙上刊登廣告，希望尋找35歲以上的床伴，此舉當時遭到許多人撻伐。

不過她也強調，自己不是每次都會跟約會對象纏綿，「如果我們出去喝酒，然後那個氛圍又對的話，我們就會去我的公寓；但如果氣氛不對，就會互相離開。」

海蒂強調，自己不是每次都會跟約會對象纏綿。 圖／翻攝至Hattie Retroage Instagram

最後，海蒂也給更年期女性一些建議，她說「我給大家的建議就是自己解決，無論你是否願意，都必須讓你的引擎保持運轉、保持活力。」

真係keep得好wor

俾你增加下人生閱歷

唔識欣賞

想嘔